冇證=冒警 阻膠=便衣狗

好似係

一定係
唔撚洗FC
一律私了

左膠根本係偽人

推